泥圍有冇人唔見鎖匙？

輕鐵站，有緣見到個post自己去執啦

殘體字
掉撚左佢啦唔洗人教呀

咦，冇留意d字...

路過